2月4會跌幾多

買左騰訊 舜宇熊

應該千升

國家隊咁入市 牛

你冇嘢啊嘛巴打

a股繼續跌停

講出來會好啲

qq上望500

巴打我驚你聽日心臟頂唔順

2000隻跌停板=止跌=救市成功

牛軍

巴打同路
收市前買咗5萬蚊騰訊近熊
395收回

千升

萬升

贏硬

怕佢哋啲錢洗唔晒 幫佢攞緊啲

冇得輸drop to zero

屌，派雞未呀，等緊

留左名 今日跌唔穿

雞呢？ 巴打

宜家個市真係完全估唔到, 明明今日應該跌又倒升番D

爆升到4萬點

聽日萬升 快啲入貨啦

屌雞已留，另作通知

正呀喂

王者榮耀年初一課金21億

唔好玩啦 點會趺得落啊 開晒外掛咁

震驚1,300,000,000人口！係屋企打王者榮耀能醫百病！

咁夠薑 我都買左4皮近熊 有啲淆

B仔咁搏呀

老美爆升，tsla 就爆700

衝啊

樓主等死

Fuck 聽日開市我要見到紅色呀

傻淡

美女痴左線

今個星期隨時又破頂

夜期爆升

美股星期五跌600 港女照升 今晚美股可能升返600 港女明日爆升1200點

我今日仲加注...

133點姐

聽日你就fat fat

開市跌 即賺

升
因為醫護罷工
醫院大量廢老...

清理左班低端人口
好消息=>爆升

我好驚佢連升3日 我就仆街

找數正皮

都係勿賭牛熊訓都訓得唔舒服

唔洗 一日收左皮

暫時應該浮沉
又見唔到有咩壞消息
兩萬單數字上都麻木
話唔定等個消息一野又夾死班熊

勁 燈神

入左1513

樓主燈到爆

升到27000

連登定律！你輸硬

燈到....

樓主正燈閪

700 +11.8

升得百幾點 驚閪咩 400蚊qq熊 去到399照溝貨

一路好走

可能 400呢

趺-1000

仲有水位快啲溝盡佢啦

通常係夾爆你班淡友，然後再插

夾完熊儲完牛準備夾牛了

係咁升

點解可以越升越有 13蚊? fuck 會唔會太過份

我睇支那鳩托到幾耐